[突發] Vcity 16歲義士被拒保釋。。。

法官陳慶偉，我祝你全家死無藏身之地

陳慶偉將16歲義士比喻為拎住開山刀準備劈人既罪犯

控方話個細路刻意將行山拐杖隱藏係把遮入面，犯案意圖顯而易見

跟住條仆街即刻宣佈拒絕保釋！！！我屌你老母！屌埋你阿嫲！

佢得16歲炸

一邊假對話消民氣
一邊捉人

仲打飛機8黃2藍

要係監倉渡過17歲生日

屌真係好撚嬲
佢宣佈拒保個下有女仔即刻大聲嚎哭出黎

點撚樣考架個法官

屌

擺明係把傘比POPO整爛左
純粹傘芯都話改裝

BTW 把野係 IKEA 出品

點解果個可以做證物？
隻狗搞過都冇妨外司法？

有咩理據行山杖唔可以放入把遮入邊

我鍾意放埋盒叉雞飯入去關佢撚事呀

仆你個街 行山拐杖帶出街有咩問題啊

Exac7ly

推

如果想減少邢期甚至脫罪，一定要上訢至高院甚至終院，入場費每位手足最小五百萬，無錯，係一位五百萬，千五人加埋就要八十億㗎啦
現在所有基金都係唔夠錢，所以覺得612做得不足可以捐星火，真係唔該唔好再浪費時間去屌呢樣屌嗰樣啦

政府委位

條仆街好似唔記得左無罪假定呢樣野咁

無法無天

呢個位有得拗 律師識做嘅

快D仆街死D藍屍法官!!!!!!!!!!!!!!!!

而家屈得就屈，dllm

高院擔保呀 屌 應該會批佢擔保

紅官問題必須正視

屌呀
人地細路仔咁點返學呀

個律師點撚樣做野架？

衰過咁多次都仲做到法官？侍應仔俾人投訴多幾次都要炒啦

港人治港 還政於民

呢條撚樣已經有好多前科

控方話個細路刻意將行山拐杖隱藏係把遮入面，犯案意圖顯而易見

不如話 男人將生植器官放係褲入面隱藏
犯案意圖顯而易見

放係邊同犯案意圖有咩關係

唔怪之得 黑社會拎晒鐵通出黎唔拉啦
無收埋所以無犯案意圖

on9

香港終有一日連法院都會燒埋

真係diu出聲

又叫人保持中立，邊個唔中立呀頂！

行山杖點犯罪

現場剩係聽到佢話拒絕保釋

對話呀 對話呀 然後搞鳩16 歲

好多官都好撚主觀

仲屌無飯食 講真要食飯呢到開聲大把人幫你
但律師費真係燒錢 我捱餓都唔想班義士坐監

即係依家要扣押？

Dllm

可唔可以再去高院上訴？

行山杖放入把遮
多一隻手拎其他野 不知幾醒
咁就當人犯罪

八十億 買撚咗幾個小國

Push

冇陰公 佢過幾日就17歲生日

呢隻狗官google佢個名全部都係臭屎嚟
香港司法笑撚死人

律師賺到笑，人血饅頭

15歲咋下個禮拜生日

屌佢老母
真係祝個法官百病纏身
要生不得要死不能
好嬲呀

一齊去祝手足冇事+生日快樂?

對唔住自膠

原來係15歲

我覺得好快會 成班狗閪官
仲信法治既要認清事實

係 我記錯左sor

冇得申請法援???

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

陳慶偉出名係藍

現為高院法官的陳慶偉為官20年，過去多次因審案時出錯遭上訴庭批評，包括在審訊中多次插嘴影響中立性、提問語帶不信任意味，影響案中被告的可信性、憑臆測判案等。

屌佢老母 藍官

16歲

屌！岩啊！佢瘋狂打斷人講野同發表藍屍陰謀論！

"陳慶偉將16歲義士比喻為拎住開山刀準備劈人既罪犯"
721鄉黑同班fucking bond又唔見你咁講
義士

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

狗官

依個官藍撚到仆街

制裁名單及清算名單又多一隻臭閪狗

Sor 我記錯左 係15歲至岩

法治撚

第一個彭寶琴
第二個係佢

Soloman yuen

屌 藍絲法官係咪都想受制裁

我屌撚晒你地班連登仔呀
叫撚左咁耐去登記做陪審員 做左未呀
救義士呀仆街

陳官2015年獲時任特首梁振英委任為調查鉛水事件委員會的主席，去年審理佔旺藐視法庭案，判黃之鋒及黃浩銘等人監禁。

香港司法笑撚死人

屌你，點會1500個都告呀

本身提告既200人都極多告唔入架啦

香港已經無法治

屌 狗官
你又知佢想殺人?
個個都用假設咁全香港人都拉得啦

香港人唔可以輸
可唔可以交張名單比美帝？
證明香港無司法獨立
受到共匪操控

可唔可以夾錢告IKEA
比遮咁易爛搞到要坐監

佢一開波已經疾個義士既律師
doj講野藍官就唔出聲

死狗官

呢個律師比個官駁番就無強力反駁，準備唔夠
無諗過過閪官有咁強既假設
1）佢上單案未判，就當佢係示威者，今次再出現就係重犯
2）佢話支行山竹同斜喺市面上好難搵到，就等於有改裝
然後個律師無反駁
1）改裝既可能性，可以係舊款（以前既斜好多係咁），損毀
2）就算有改裝，都可以係用嚟行山
3）控方話枝野有酸味，大佬呀，枝枝野飲都酸酸甜甜啦
4）將枝棍擺喺把斜入面，一手拎住，咁又放唔到落袋，慳位、順手，大把野咁揸野啦
5）最重要係被捕時間係早個幾鐘、又唔喺遊行路線入面，喺巴士站，點判斷佢係準備示威？就算係呀，有不反對通知書架
6）控方話搜到既物品同上次告非法集結時同樣
，話上次有盾，今次有頭盔豬嘴，喂依家警察要放幾千粒催淚彈，有哮喘有氣管病有恐慌症既人帶呢d自保，有咩問題？
7）仲有警察有喺記者會開過證物袋，我方都懷疑佢改動過證物，令證物對我方顯得不利
8）動之以情，15歲咋，就要捉人坐監，個學校好明顯唔合作，小朋友既精神支援已經好薄弱，仲要咁狠心分開佢同屋企人？
9）同埋搵社工對佢作深入長期輔導呢一點都無充份發揮出嚟，比個官有理由相信無其他方法阻止佢再犯

15歲咋，屌你老母
唔講以為佢帶左軍火出黎

搞死個細路對班黑警同九官有咩好處？痴撚線

多幾個九官路係睇證據，係睇顏色，就無得咁老定

咩律師黎 開名

垃圾

義士

真係笑撚死
佢做調查委員會主席

判左有罪？

呢條撚樣都好撚多歷史 一定要上訴

合理懷疑係李桂華改裝

只能說下級裁判法院只有三成的官是公正，其他你懂的
所以一定要上訴

下級法院法官
揾個AI可能仲公正啲

依個係高院啵

個律師講野都好過DOJ條撚樣架啦

推上國際

冇 但唔俾保釋就係因為把遮

會上訴嗎

個官我祝佢長命百歲百病纏身無仔送終

行山杖同開山刀一樣？咁牛肉可唔可以用行山杖黎斬？

邪惡狗官

當法治不能章顯時
唯有用自己方法解決

白衣人光天化日之下
拿刀，拿鐵通 通街行 又沒人拉柒佢
反而收埋行山拐杖入把遮到叫
犯案意圖顯而易見
我屌你老母

屌你kingsman?

保釋緊應該唔好帶咁多野出去
當自保又好點都好

屌你老母

我比較想知辯方律師係咪唔知控方最尾講手足收埋行山杖係把遮入面拎呢件事？
我見辯方律師聽到個樣係即時驚訝左
手足係咪仲有野未同律師講哂

星火 日日捐 屌佢老母

玩撚哂
真武器 唔拉
普通日用品 話你有機會改裝

真係唯有全世界抗共先有出路

依家香港係用法治包裝厄人

入list la

屌你老母

16 歲都恰

咁撚樣都做到法官？

上訴呀屌
死紅底官老屈

//陳官2015年獲時任特首梁振英委任為調查鉛水事件委員會的主席//
鉛水都冇人咩鑊
到時柒婆心裡暗笑: 獨立調查委員會? 俾你囉都冇用嘅

個官係咁話手足嘅行山杖同遮係市面上買唔到 好明顯係改裝左

我都見辯方聽到即刻另轉頭咬耳仔

個官一開口嘅態度已經知機會不大
學校個邊又比唔到正式文件

法治已死，行山杖同雨傘係暴動裝備

係咪老屈既?定真?

無人知 我相信係第一次聽呢個point

叫人中立根本不中立

行山杖都要拉，點解我地唔直接帶刀防身？

覺得呢個可以試

痴撚線
做科學家做實驗改裝都唔得

柒官

我都想知 之前冇聽過

1500個人暫時起訴嘅得200個左右

最後會有d原本無拉既比人起到身份拉番

不過起訴左又未必入到。

呢條畜牲好似一向都係釘官嚟

釘官都有分係藍定黃定乜人都釘。。。

又係呢個多嘴仆街官

有後台怕咩
其實香港內裡已經好腐敗

樓豬講野小心啲

香港法治只會賦予有權勢嘅人

人乜撚血饅頭，屌你老母咁撚叻你咪撚請律師囉，痴撚線，咪乜都屌一餐好無丫

我地可以點幫 除左捐錢

制裁名單

你諗下點解要比八十億啲律師賺？
五百萬可以比義士好過啦

係咁撚幫義士唔撚叫啲律師收平啲?

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

屌你老母咁都得

wtf 無攻擊過坐監？

佢係保釋期間再被捕
再保釋既機會又真係微左d既

所以所有保釋緊既手足
真係要小心行事

點樣specifically幫到呢一位人兄？
同埋有無途經起碼精神上支持到佢

法官由律師而來，連登仔又想玩埋司法呢一飯？應該無咁沙膽掛

屌 前幾日東涌拎住刀斬人嗰個點解可以保釋

班律師發撚過豬頭

咪係 我放個condom 你又預我去強姦？
佢自己臆測個動機姐

有冇人拋磚睇下可唔可行

比d壓力大公司 而家係你把野有問題

其實係保釋期間再被捕 本身都好大機會冇得保釋
不過個官又係低能既

我想燒咗條撚樣先

藍咗好耐
高院上訴庭對落已經全部染紅
唔好有多餘嘅幻想 就算有陪審團都未必穩贏

元朗班人可以保釋

DIU 有冇計拉佢落台

lionbird

其實有案在身係難搞D,同埋班狗擺明一早釘住佢

將行山拐杖隱藏係把遮入面，犯案意圖顯而易見
犯咩案?犯咩罪?

又係依件狗官

屌 點先可以幫到佢

覺得可行

陳慶偉岀名無能，份judgment錯哂，好多大律師好憎佢 ，份人好藍

依支咩黎？
amazon有得買

政府委任，政府鍾意果個律師，就可以變佢做法官

屌呀

屌你老母 垃圾官

點解

又係呢條仆街狗官

痴線 搞過ge證物都可以過堂

話埋比美國佬知

好sad....

清算埋呢隻高偉雄
Popo full gear係密室對長者施酷刑竟然可以保釋？？？？？？
其實好撚驚囉
垃圾官唔撚識判就收山啦 正一仆街佬

所以我根本唔會再信法律，咩鳩委員會都多餘。

第一件事係成個政府都要解散，逐個清算。

我將條撚放入你老母個閪度呀 屌你老母

就黎10 月喇, 仲信?
根本無得收手, 一停就仆晒街架喇

取消政府委任制

踢保有無得諗

搵個好律師

咪就係 完全離撚哂譜

正狗官

屌你死狗官 你無人性架！佢想保護我地香港人咋！祝你全家落地獄！！！！

依個嗰陣時唔係話叫律政司再考慮個告既罪行覺得唔夠？利申唔肯定

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

cls

狗官 想睇麻包袋

你唔知依家幾乎大部分接既都唔收錢
或只係成本價？

成行都Pro Bono中，咁都叫食人血？

btw ,死無葬身之地先岩

陳官2015年獲時任特首梁振英委任為調查鉛水事件委員會的主席，去年審理佔旺藐視法庭案，判黃之鋒及黃浩銘等人監禁。

唔怪得個委員會冇撚用

世界變…

數十名市民到高等法院旁聽聆訊，散庭後有市民不滿判決。檢控官離庭等候升降機時，遭十多人圍罵，最終只好改行樓梯離開，其間司法機構保安一直維持秩序。

法治？ 小朋友就收監，元朗打人種西瓜條撚樣消遙法外呀，DLKH

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評
2018年03月08

【本報訊】現為高院法官的陳慶偉為官20年，過去多次因審案時出錯遭上訴庭批評，包括在審訊中多次插嘴影響中立性、提問語帶不信任意味，影響案中被告的可信性、憑臆測判案等。

取笑被告證供致不公
2014年一名女銀行業務主任涉將客戶資料售予犯罪集團，令客戶被盜取逾千萬元，她受審後被陪審團裁定串謀盜竊罪成。女主任提上訴，上訴庭於2016年在判詞批評原審法官陳慶偉多次插嘴，在陪審團面前取笑和質疑女主任證供，有如第二名檢控官，失去中立性，造成審訊不公，判女主任上訴得直，發還案件重審。
另一宗是機場販毒案，上訴庭於2014年在判詞指，陳官向被告發問次數不少，覆蓋範圍甚廣，是盤問被告多過澄清，而且在結束發問時使用帶不信任意味的用字和語氣，令被告可信性在陪審團眼中大打折扣，判案中被告上訴得直，案件重審。
早於陳官在區院擔任暫委法官時也曾出錯，2004年上訴庭在判詞指陳官審理一宗爆竊案時，以近乎臆測的想法分析證供，最終撤銷被告罪名。
現年57歲的陳慶偉擁有藥劑學歷，後修讀法律，在1991年至1998年間私人執業，1998年獲委任為裁判官，2007年出任區院法官，至2012年獲委任為高院法官。陳官2015年獲時任特首梁振英委任為調查鉛水事件委員會的主席，去年審理佔旺藐視法庭案，判黃之鋒及黃浩銘等人監禁。

屌

8黃2藍係因為呢個係民意啊

仆街政府 選特首都8黃2藍再叫醒我

樓主嬲還嬲
小心藐視法庭

直頭紅底啦

，

有冇得投訴？

對話就係咁

岩岩我地兜口兜面屌到個官掉頭走

留意到藍官好中意個被捕人士犯罪意圖顯而易見
屌你老母 無罪推定識唔撚識呀

呢單嘢明插裝㗎啦，話佢口罩有好大陣電油味，擺到明係黑警冇上去㗎啦

好多所謂法官
紅底就係人都知
仆街

屌你老母恐龍法官

好多律師好渣嘅 而且驚冇得撈

咁撚樣都做到證物

條狗官

陳慶偉出曬名㗎喇

有蒙面法咪告

判天琦條八婆

成單嘢都計劃好㗎啦，首先就抹d電油上佢口罩，跟住就唧啲電油落樽綠茶，再安排比陳慶偉審！

而家律政署一大半檢控官都係江樂士傳落嚟嗰啲打手，全部都係極藍親共嘅人渣垃圾！

民意 要轉化做壓力
例如下次遊行嗌普選

文宣貼普選

點解？

老老實實
咁佢係衰左都唔關年紀事
法律遊戲要搵好既律師幫
星火同616有無安排律師比佢？

首先義士唔係condom
第二如果係為左公義 點解唔可以兩樣都做？如果大家只係為錢著想，點解義士又要幫我地上前線？

冇得追番立法之前架....
妖...

咁佢把遮又改裝過呢
睇個官信邊面啫
冷靜 思考

高院 case 先會有 jury

法治已死

佢把遮真係有改裝過咩

好心你地咪撚天真啦
好多法官藍屍紅底 仲信有公義
香港爛到入心架啦

去到高院又唔一定贏
輸咗都係乜都無

香港法治已死

真係遲早搞埋法院
無眼睇

加入制裁list

手足可以做野了

dllm 不得好死呀仆街

蜀漢遇上大旱，下令禁酒，釀酒有罪。官吏從民家搜得釀酒器具，朝中有人主張要他們與釀酒的人同罰。簡雍隨劉備一同外出時，看見一對男女走過，簡雍對劉備說：「他們就要做淫亂之事了，怎麼不將他們抓起來？」劉備問道：「你怎麼知道？」簡雍就回答：「他們都有可以淫亂的器具，和那些有釀酒器具的人一樣。」劉備聽罷大笑，就不再追究家藏釀酒器具的民家了。

帝制都好過警察國家

小心美國人權法呀藍殘！

但係就無機制去制裁/整頓呢啲敗類？？

事實上當大家都覺得個判決唔合理 我地更加應該係個機制裡面尋求一個合理既判決

即係香港的司法出現問題

屌 嬲到喊 有冇聲援活動

係唔合理架，個政權就係想你繼續沉迷喺一個不公平嘅制度。
區院裁判法院啲官藍到仆街，十單有八單都係佢地煮死啲人，咁你上訴到高院咪大家鬥燒錢。當大家都付出咁多，點解啲律師仲要繼續食人血饅頭，唔可以收返個正常負擔到嘅價？

一向有好多藍
最撚藍咪個死肥閪

點解一把遮加咗行山杖會變成攻擊性武器
我真係唔明, 你可唔可以教我?

都未判就咁講

呢個就係法治 做得暴徒預左架啦

屌 根本個法官自己有bias
提起個運動再將兩件事link埋
仲唔比辯方律師講野
見到都登個律師同個男仔唔抵

啱呀，尼d時勢想收埋行山杖費時俾人誤會都好正常姐！你點知人地唔係真係要行山姐？

高度自治？
自你老母條毛？琴晚講撚完 今日做政治檢控

改裝用嚟行山唔得？Vcity隔離就係何福堂上山入口，左手一把斜右手一條行山棍，用嚟插實d泥
以前行過山，好驚轆落山，改裝嚟自補唔得？
見到831亂咁打，帶防具喺身有咩問題？

自保

上左国情班啦一早

乜撚野比喻黎

同意你對律師費用既睇法
但至於上訴方面 我覺得無論係體制內外我地都應該繼續追求公義 呢個係原則既問題
如果大家對高院 終審法院有信心既可以比裁判法院更加持平 咁我地應該繼續去做
而且香港係行緊普通法 一旦上訴成功 自然之後既案例都可以用呢一單案做參考
不過其實講到尾 如果大家對最後把關既高院 終審法院失去信心 咁對於法治、對於體制內既上訴機制自然唔會有咩期待

我DLLM 死狗官，垃圾狗官
一定要清算佢！
"陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評"

咁一個人帶支行山杖加一把遮使唔使拉先?唔使的話咁點解兩樣合埋一齊就要拉?

返鄉下含撚啦柒頭

無得上訴咩？

放人呀屌你老母

可以搵人試吓嘅

推到律師睇到

收皮啦p 牌仔

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評 | 蘋果日報 | 要聞港聞 | 20180308

普通市民就真係幫唔到啲乜嫁喇
希望大家繼續堅持
等打贏仗釋放義士啦

P牌好過你老母俾狗屌

法官陳慶偉轟安排名人旁聽影響陪審員 張達明指判詞犯兩大錯誤 陳克勤認公關邀請但自願 | 立場報道 | 立場新聞

CLS

你老母就暴徒 全家比狗屌啦

香港就係講法治 你咁唔gur 法官 你咪番鄉下享受誰大誰惡誰正確囉

法治有險可守。

露出馬腳喇傻閪

你咁鍾意共產黨做咩唔返去共享大灣區榮耀

要做高院終院法官係好困難，所以想染紅並不易，依加係下級果啲衰格姐，所以手足一定要上訴，這樣才能有公正的判決
同埋政府有的是錢，係以本傷人㗎啦
所以如果想支持被捕手足不會承受太耐牢獄之苦，唯有全港巿民同政府鬥燒錢，搵大狀黨班大律師幫手足辯護。展現出真正齊上齊落不放棄每位手足的決心，這樣才能使政府重判手足的奸計不能得逞

講野小心啲

你係到恐嚇法官
想破壞法治

納粹法官若係根據紐倫堡法案嚟判案嘅,都會被列入係審判名單
咁香港嘅法官亦不例外,若根據反人權嘅惡法嚟判案,都會係全球制裁名單內.

感謝巴打做文字記錄

咁d藍絲廢老係架手推車放張摺櫈點計？？

推好pro

律政同特登拖長㗎，白官當值就交小啲資料然後下次再審
到紅官當值就重判，同埋透過拖長等手足及及其家人做成最大的困擾
對住這些裁判官，認罪求情無乜用，倒不如上訴好過
所以高院會是令一個戰場，如果想與被捕手足同在，就要捐多啲錢，把人工的十分一、用綠卡慳咗的交通費、拎去捐612/星火

屌你老母呀

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

有好多根本係無料唔會告得入都照告
用納稅人錢

問題係佢點有咁多錢

狗可以揀 藍官係到果日黎告 變相可以揀法官

八十億唔知送到幾多人離開香港啦
你支持流亡義士 佢咪仲感恩
燒落個人治既司法系統
哂鳩氣

原來收埋行山杖就係犯罪？有冇法例規定行山杖一定要攞出黎見人？

叉雞飯啊屌你老母

要做高院終院法官係好困難，所以想染紅並不易，依加係下級果啲衰格，所以手足一定要上訴，這樣才能有公正的判決
流亡義士其實應該去德國展開新生活，德國讀書免費的

屌佢老味，去行山唔得嫁

發鬼，你估小朋友小組討論咩？
唔洗成本㗎咩。律師只收成本價已經是支持。

問題好多都去左台灣呢..
好擔心佢地 唔知有冇書讀 有冇工返

香港人又贏

你哋咁叻咪去做法官囉

唔係法官唔批評得法官？

依個要推比大家睇

佢得15歲，黎緊係過16歲生日

冇記錯既話係過16歲生日依家先15

你有冇follow 哩兩日既case ?

除左深黃 其他都仲信香港有法治

講定先就差唔多

up

十居其九都係法援，唔好玩啦。

當千五人只告一百人
一百人十居其九係法援
咁仲有十個人
十個人乘五百萬都成五千萬

仲未計d黑警每日仲捉緊仲打緊人
千五人唔係final number...

都係嗰句
同意咪捐
有錢咪捐
多有多捐
少有少捐

咁都仲做得

Jm9? 搏屌？

黑警整爛人地啲財產仲屈鳩人

陣間愛丁堡廣場見

反正 IKEA 係怡和嘅，一石二鳥

死全家

無罪假定 疑點利益歸於被告

基本法律原則 上訴有得打

但係扣左咁耐 屌

其實講話高院終院, 仲可以打上去
喂大佬講真
宜家係底個層已經要煮死你
唔係個個都有錢上訴到上去加嘛

咁下面個層係對付平民, 而係不公平嘅
咪就係要追求返公義LO

如果係咁仲信乜法治?
一黎有錢人先可以贏(上到高/終審)
二黎底個層係完全紅哂, 係到玩野

同政府叫你行警察投訴課投訴警察有乜分別?

但宜家係要燒錢去打嘛
明明係成個法治制度有問題, 都唔可以趕走呢個人
咁仲有法治咩?

屌你老母軍政府

發TWITTER聲援16歲屯門被拒保釋少年

事原，請SHARE其中一個報導嘅LINK，例如：

TWIT內容，有字數限制，但記住一定要提個法官陳慶偉個英文名ANDREW CHAN HING－WAI

15-year-old #HongKonger is denied bail by Justice Andrew Chan Hing-wai. He faces charges of processing umbrella, trekking pole, green tea 'mixed with erosive liquid', laser pen, loudspeaker.

同時請＠TAG一些美國參議員、英國國會議員、國際人權或保護兒童組織或人士的TWITTER ACCOUNT，以下數例子。要選擇性在字數限定內使用：
@SolomonYue
@CatherineWest1
@KirstyLNeedham
@Sharonhomhrich1
@UNHumanRights
@HouseofCommons
@UKHouseofLords
@SenRubioPress
@SenateDems
@SenateGOP

唔啱你意嘅法官咪做得唔好囉

食屎狗

你請開邊位QC呀

其實有冇方法投訴法官

義士女朋友黎

你真係好硬頸喎巴打

同狗同流合污
民主法。。。做野

藍屍mon post

推 希望冇事

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

仆街死，死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

兩年都應該要被美國制裁

陰公

人權法包唔包括埋呢啲垃圾鳩“法官”

推。

Wa 痴撚線

不停申請保釋直到得為止

幫鬼老走埋，淨返果班果紅底囉

真係揸開山刀個啲就表示同情

唔止藍 直頭紅

唔會批
佢本身守行為再犯案
呢個情況多數唔比保

呢D藍絲法官應該要入埋美國制裁名單!!

即刻改

咁都仲做到法官？

有無得聽審既人聯署投訴佢不公？

聽審既人有無得聯署投訴佢不中立

投訴得個法官啦
佢話：全香港百貨公司都買搵唔到呀，就屈人改裝！你老母買野去百貨公司？
又講自己喺象牙塔入面，戴乜撚野頭盔姐
成日講講下好得戚咁望住觀眾席，屌你老母

香港人要記住邊個仆街

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

屌！
文宣要煲大佢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

司法界包藏港共,公民黨不割蓆.

屌 推 16歲炸 我地唔關注 咁就冇人幫到佢

法官都有家人

突破盲腸
禍必及妻兒

你咁醒目嘅

你醒啲